油塘路試一問

之前6月12日打8號果日考合併
落勁大雨3號風 死左火兩次肥左
得泊位合格
今日搶到快期 25號 11:55分考
想問油塘3條路線有冇改動
（聽講整路）？

學兩堂自己視察啦，我地講完你都唔會知咩環境

冇問題，一切正常

你又知一定考返油塘